我宣布二0一八年Kpop最靚fancam已經出爐，沒有之一

好撚癲...睇到對眼射咗精

系幾正...

負皮不解釋

不解釋 = 駁吾到

九個成員出哂
不過睇埋daisy同牙軒就夠了

who

beautifulest girl on world

who?

識睇緊係睇

Nancy正到
未入以為係肥婆牙軒

正常人見到牙軒漲卜卜塊面都會想鍚

負皮左，請反省

😍巧得意

eye contact ver.簡直係廿一世紀最偉大發明

冇屎忽睇嘅

硬係形住其實佢唔只係想營造「望緊我」呢個感覺, 而係實際真係望緊我
定係諗多咗

多啲欣賞nancy臀部以上啦

佢當左個cam係你 你咪有咁既感覺

射了好多, thx ching

my pressure

畀返個屎忽我

🤤

冇下身睇，顏射？

呢條女係街見到都唔屌

硬係多咗啲野咁